Questo modulo da per assunta una certa quantità di cose, quindi nel caso di riscrittura o di generazione di una nuova
versione vanno tenuti in considerazione i seguenti punti:

1- L'elemento che conterrà l'informazione del prezzo deve avere classe "price"
2- L'elemento che conterrà l'informazione di disponibilità deve avere classe "availability"
3- L'elemento che conterrà l'immagine grande deve avere classe "img-principale"
4- Il bottone di acquisto di un prodotto dovrà avere classe "btn-acquista"
5- Ogni riga che conterrà le varianti deve avere classe "attributeRow"
6- Ogni attributo deve avere classe "attribute"
7- Il campo input che contiene la quantità deve avere classe qty